一句講曬 究竟Kai仔有無同人間香奈兒Jennie做過愛？？

有 仲要咩都差唔多玩過曬咁制
無 Jen Jen咁純潔係唔會有婚前性行為

咪已經比個老闆食過
仲點可以無婚前性行爲

懷疑呢單野係個老世策劃黎避嫌

賤妮塊耳膜係處

收嗲啦傻鳩

鼻膜係唔係

話無你都唔信啦
咁正點忍 除非佢性無能！

你 老豆甩毛![/quote]
SO LOLOLO

橫膈膜肯定係處

梗係冇啦 我kai睇唔過眼 教鯰魚跳舞啫

我老友好純品，唔會做呢啲野

kai green hat yang hoball

咁撚樣衰
是撚旦啦

死仔包金鍾仁竟然鍾意人獸交
鯰魚都食

揀唔落手 想揀負皮但後面個句極有誤導成分

又食Krystal又食Jennie 肯定m男

諗起條鯰魚晚晚拎個閪磨鍾仁bb塊面就嬲

食親d女都好強勢 ，應該係被虐狂

一定仲未架

Ho ball